Trafford had liepen over in een hemel-forsaken weg van zijn kamers in de club en door het park, er ontbrak Norman, een minuut of twee; bezeten door dat rusteloosheid die slapeloosheid 's nachts en broeierige over zijn problemen per dag gehad.
